四人家庭 月入二十萬 是否窮撚?

假設4個人都出黎做野
租樓

平均每人五萬都窮撚？

起碼月入每人過七萬先叫中產啦

睇你點用啦

唔係中產都唔係叫窮撚下話

幾多層樓收租？

月入二十萬圜係香港係幾窮下

其實個人要幾自卑先要上嚟扮曬野扮窮其實想炫耀

我都唔知

睇你點睇
要搵食算唔算窮撚?

仲問！連登個個月入十萬

係好撚窮

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

一至二人家庭20萬就ok, 4人先20萬

講真 得果廿萬 我係你就冇面上黎問

屌你廿萬食餐飯都無撚左 點夠生活呀

月入200萬先算正常少少

咁少既，有咩收入來源

做雞

咁要睇下你有冇家底 我屋企三個人 得我老母做政府工（佢話番工同人吹下水 興趣） 但我老豆做村長 根本唔使做野 我地三人月入20k 但有十幾間丁屋